[右傾連登仔]研究指外貌較佳者 政治立場偏向右傾

你的樣子如何，政治立場也必如何？美國有研究指，外貌較佳者的政治立場偏向右傾，反之外貌欠佳者偏向左傾，因為前者在日常生活中受到較佳待遇，繼而較少同情他人的不幸。

絕大部份人都認為自己的政見是基於客觀分析論點後而定，惟美國伊利諾州立大學政治系助理教授帕爾默（Carl Palmer）、薩斯奎漢納大學政治科學系助理教授彼得森（Rolfe Daus Peterson）指，人的外觀亦能對人生和政見產生巨大影響。

兩人研究1970年代的美國政治民調和威斯康辛州一個由高中開始追蹤60年調查數據，兩研究除紀錄政治立場、性別等資料，亦有受訪者外貌評分，「發現外貌較佳者有較高水平的政治效能感，亦通常是保守派和共和黨」。高政治效能感是指民眾能理解政治事務和相信自己有能力影響政局。

過往多份研究指出外貌能顯著影響人們的生活經驗。彼得森舉例指，外觀較佳的兒童會得到父母和他人的較貼心待遇，長大後變得更有自信、善於社交、樂觀等，「當我們受到不同待遇，所理解的世界亦會有所差異」，對他人的困境產生「盲點」，令政見或多或少右傾。

咁連登一定好多(鬼佬眼中)既靚仔靚女

研究咁辛苦就咁比張圖收左皮

五毛侵B

人哋講得隱晦啲啫
咁咪即係班左賊生得零舍樣衰
狗閪咁嘅款囉

啱呀，你睇下民國復興條撚樣

fake news

當我們受到不同待遇，所理解的世界亦會有所差異

深有體會

日和基因論

上面連登仔大合照冇一個夠民國復興咁撚樣衰

證明連登仔係左膠